賤賊上蚑那叫雞娶老婆，香港男人唔該娶香港女人

自從反送中事件開始，港女形象已經變好返晒
蚑那雞留俾賤賊啦

老牙認同

Yes 有出去既港女真係世界第一
即時加50分

點止

做過物資鏈加80
上前線-100 因爲太危險 唔應該再上 留返比男人頂

加你分，加你50分

總之出過去嘅話
理得佢食煙飲酒爛口紋曬身